［泛民立會少兩席］歐諾軒以及范國威即日失去立法會議席。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

中資係香港已成市場毒藥！

又可以玩補選，選舉主任又可以大顯身手

唔係建制選到都提出呈請嘅結果

會唔會被黑警清算

咁補唔補選定等2020立會就算

有冇得申請暫緩

而家係係選舉主任出錯,點解要民選出黎嘅議員承擔你嘅錯呀,邊撚個負責dq嘅出黎切腹啦

如果唔補選，對原本被DQ嘅唔公平。

2016年2月尾新東補選原因：2015年10月湯11辭職唔撈
當界任期即係2016年3月～2016年9月選舉

要補選,但點解兩位合法嘅民選議員會因為政府嘅錯而喪失議員資格？

唔喪失資格咁咪多2席?

你老母政府自己問題點解要選到果個承擔，法院仲要唔受理上訴，一係你頒令今日即刻補選囉，如果唔係點對得住果兩區選民呀

周庭同劉永匡係咪玩野 明知就立會選舉 未必夠時間補選 就咪鬼打落去啦

多左兩席點算,政府自己諗撚掂佢啦,唔通佢自己瀨野要我幫佢諗埋啦
我剩係知家陣立法會因為政府犯錯又唔齊70個議員,市民又少左兩個代議士

唔打就證明選舉主任DQ係岩，而家補選我地贏晒兩席番黎都冇損失，仲未計陳凱欣果席呢

但呢9個月點會整個補選出黎

法例有講剩番幾多個月就要補選，唔知有冇手足知道

4個月

點解陳凱欣冇事? 小麗老母呈請係咪都成功左?